（眾籌）本地登報多謝戰場上同路人

一直想多謝依場抗爭中既人，包含前線同後援，急救同記者

前線和後援合作無間，成功阻止同揭發政府腐敗

急救，在戰火紛飛情況下都留守保護每位人士情命，即是立場不同，亦不分善惡去盡責救人

記者，無懼打壓，即使生命受威脅都力求報導事實真相

相信好多人沒勇氣係戰場上同大家同行，但都想跟同路人表達自己謝意，希望可以眾籌係香港報紙，或網上落廣告，講大家知，抗爭者唔孤單，亦不是少數，你地做既野無錯。

只要堅持民主自由信念，過去。現在，未來絕不割席！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

有冇人幫手搞，出左糧身痕！

藍絲先唔知手足唔孤單

一方面想留低係報紙保留做歷史
另一方面又學得洗呢樣錢唔太值

有能力既我求下你地買多啲防護級數高啲既gear俾前線手足

P牌推唔郁

相信行動同支持既人都已經知既
急切d既都係國際文宣同行動支援基金
本地傳媒既致謝宣傳有淨錢先再做啦
大家都想盡量將資源幫左前線，買裝備，物資之類先

828 831 901 902 903

士氣好重要，登報可以幫抗爭者增加士氣，又可以俾和平既人多個方法表達自己，你要知道有d係淺黃，有家庭未必真係全身投入，即使遊行都未必次次出。多個渠道發表心聲有咩唔好

本地登廣告要好多錢？